唔好忘記我地入元朗既目標

推

見你自推咁慘 幫你推一下

多謝ching

出得去既人 睇tg消息都唔會睇連登9up 啦

有時候人多 留低仲安全過撤
唔係現場唔好9up

真係想做野既
唔該
1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 再make noise 發大件事

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

推

岩 知大家安全線唔同有d唔想出來

咁既然你連出來既勇氣都冇 就唔該做番你可以做既野 就係文宣同接應

都係果句 現場野留比現場做

幫手推同share

元朗一樓一，一定好多7日鮮
揼骨叫雞遇著7日鮮的巴打
記住，佢地係非法勞工
記得向入境處舉報
打擊罪案，你我有責。

你可以致電入境事務處24小時電話系統舉報熱線（電話：(852)2824 1551），或電郵至anti_crime@immd.gov.hk。
你亦可以在網上填寫舉報違反入境條例罪行表格後，列印表格，然後以郵遞或傳真方式交回本處：

郵遞：
香港
九龍灣宏光道39號宏天廣場5樓
入境事務處

傳真：(852) 2824 1166。

勇武 一個不能少!!!